被疏遠了

人如其名

乜99

又好番

wt?唔撚懂

即是又近番